# MATERIAL MAKER



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Це інструмент, який дозволяє створювати та експортувати матеріали для ігрових рушіїв Godot, Unity та Unreal.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :three:
- **розробник &#128422;**: RodZill4
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.materialmaker.org/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з сайту за [посиланням &#128279;](https://rodzilla.itch.io/material-maker)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://rodzilla.itch.io/material-maker)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub io.github.RodZill4.Material-Maker`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

